Galaxy tab s6 vs Microsoft surface pro 6

小弟打算買翻部平板電腦作為讀書只用
因為個人對apple作業系統不太喜歡
所以打算係Galaxy Tab S6 WiFi (8GB + 256GB)同Surface Pro 6 Intel Core i5 / 128GB / 8GB之間作出選擇
計埋皮套鍵盤同保護套之後 Surface會比較貴大概HKD$8450 而 S6則為HKD$7166
唔知各位師兄有咩建議?

唔好意思
應該係Pen+鍵盤保護套先岩

出左了,打機散熱一流,IPAD熱個閪

出左邊部？

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

純工作: SP6+onedrive 近乎係無敵
但SP7就出喎

S6